話咁快又到咗樓下看更保安要用腦的季節

樓下個保安呀嬸由我入大堂去到入𨋢個下終於都叫得出我個姓

唔記得唔洗勉強架喎，反正我都唔會封利是俾你架啦，平日黑口黑面好似死老豆咁

我同屋企人一齊入 就好殷勤,笑到四萬咁口
自己一個入 眼尾都唔望

封金句祝福佢地

都可以換個角度諗
佢會覺得你廿蚊都比唔起/唔比

覺得又點。

我寧願佢睇唔起我，但我自己錢自己用，舒服咁過。
佢睇得起我又唔會比錢我駛。

佢出份糧你都有份畀

今年準備左一百封寫帛金既利是派俾佢地

我樓下個保安仲撚勁

住左5年 突然有一日問我搵邊位去幾樓

讀書果陣自己一個, 永遠唔開門

知你結左婚, 次次都開門,

21蚊

仲係搬能走左返黎都會記得開比你

之前日撚日住係到唔能見過佢開

最仆街係知你租樓果D

未逗利是前會幫你開門

過左新年知你就搬

見住你兩隻手攞住幾抽野

都扮睇唔到行返入去

之前老豆做過公屋保安(果區唔選特別有錢 )

聽講(無收過 )
幾日加埋可以收到2，3k

私樓應該更多

咁職責又唔同。
佢份工負出左勞力梗係要比反錢。

利是就係額外的。

毒都看更都當你透明